[隔離就係北京]石家莊地鐵停駛 防疫人員工作期間死亡 支那增33確診17屬本地

凍死左姐
邊度係中武肺死

一單trump新聞又遮哂呢單同強姦果單

凍死那個石家莊人

又話清咗0

可控可防

沒事兒！

武肺回家了

提提大家，支那殖民返香港唔駛坐14日，因為有爆毒易

爆毒易準備

又係香港傳入架嘛,識背啦

又零確診
又有無敵疫苗
點會有事

33咋嘛，驚閪咩

冇哂原本嗰隻 變咗種就計第二隻 所以已經清零

無症狀唔當確診，唔好唔記得

依家21日

一日清0啦，唔好煩啦，新聞唔報咪即係無事囉

人死了 便清零

香港是但搵日都多過佢啦

假新聞我国一早已經清零，零咗點變一？国安

回港易停咗喇咩

Don’t stop

Believing

沒事兒沒事兒

新聞話有300陽性，但又唔係初步確診，一直就玩個確診數字，啱嘅，陽性嘅擺到陰性咪冇確診囉